字母哥係咪就係下一個球皇

條友除咗唔識射波之外
其他全能
加埋身體質素條件
佢會唔會繼占士之後既
下一個球皇

拎咗冠軍先講啦

btw curry係咪球皇 雖然冇fmvp

即使今年拎唔到
遲下都會拎到

問過哈登未?
今季完勝其他球星
覺得佢拎1冠超哂Curry同KD
真正1人帶隊

字母哥仲後生
過多一兩年
一定可以超越哈登

公鹿由原本啱啱好入playoff
或者入唔到
變成東岸第一
可以見到字母哥既實力

唔係話字母哥唔勁
不過東岸真係算鳩數啦

完勝？
字母笑而不語 打鹿輸2:0

2019冇3分點做球皇
你估仲係以前咩 100分係呢個年代實比勇士撚狗

傻鳩占今年一黎到西岸就見晒底